ps4 vr 有無人玩 Arizona Sunshine ?

美服出咗 ！
Coop 好似好正 ！

打喪屍

ps vr 垃圾

冇港服 不了 唔想又開個psn acc

有冇實體版買

未有實體
隻驚幾正
爆頭好爽

我係塞爾維亞人，可以一齊玩?

睇完trailer好似幾正
但冇vr槍得兩支move係咪玩唔到要行嘅mode?

行到 ，不過用move 玩最唔方便
無aim controller 嘅話用ds4 介好

仲好

用move都行到
咁係點行架??

用 正方 圓圈三角果四個制嚟行

Psn: Mrdpbill

一齊玩丫

已加